文宣 PR 戰

先引用下劉細良同周保松嘅 point 先

劉細良：
周保松：

歸納出嚟林奠大意係：你叫光復香港時代革命，就係港獨，直接攞道德高地，嚇到只想香港有民主嘅淺黃割蓆，分化運動。

呢步棋幾陰險，因為佢借助咗運動冇大台嘅特點，令到冇群眾冇一個平台能夠統一一個解釋對林奠講，而假如有人嘗試統合一個說法就一定有人喺度帶風屌大台，咁就水洗都唔清喇。

但係佢地誤判咗，冇大台唔代表得反駁。光復香港時代革命呢句對每個人都可以有唔同意思，而我地都應該正視並承認句口號嘅多重解讀，問題只係點樣將多元嘅解讀具體地呈現俾市民。

具體方案嘅方案我有個建議，係受立場姐姐嘅一個演講啟發嘅：

立場姐姐：

我對佢講法嘅得着係，運動嘅本質係冇可能被完整揭示嘅，每何人／媒體可以做嘅只係盡力將運動嘅不同片面呈現，以拓展民眾對運動本質嘅想像。

同理，口號嘅真正意思係未定義嘅，人能夠做嘅只係將唔同人對口號嘅理解呈現。可能我地可以請有公信力嘅媒體喺遊行裡面訪問叫過呢個口號嘅人問佢對口號有乜理解，剪輯做返條片喺民間記招／鏗鏘集播。

最後，我諗對內嘅文宣有一點係忽略咗嘅，就係因為冇大台，所以每個人都可以係運動嘅中心點，每人都可以帶領場運動向佢心目中嘅方向。你唔會話因為有人好勇武所以就割蓆離開咗運動，唔再爭取五大訴求。

願天佑我城

Be Humble

不能只有我見到

Be humble